［入黎屌醒我］仲有個幾月就畢業，但係睇唔清自己條路

讀緊非三大 cs
一直都好想考紀律部隊，但係又好想試下其他工先考
而家有一份自己覺得學到嘢但係屋企人反對嘅工
各位巴絲可唔可以畀啲指引我應該要點做

利申 紀律部隊唔包括警犬

咩工先

又唔係屋企人養你 關佢哋撚事咩

點解反對?

紀咩春，睇你打字就知為份糧
但又唔甘心咁就一世
可惜又無自信出去競爭

老麥mt

覺得浪費左個學位

的確係，但我又真係好需要多啲唔同嘅意見

其實你知自己想要咩 因為你想試其他工

想知 點解唔試 唔通五十歲先試？

就係咁簡單 做一個你唔會後悔既決定

就係好多時得個想字
我知自己怕悶，又驚試試下個cv會好花
同埋最主要嘅因素係我單親，阿媽對我嘅期望好大
我唔想佢供書教學咁多年到最後要令佢失望

考返個officer

屌你 正傻閪

醒未? 洗唔洗再屌大力d?

戇撚柒鳩 唔屌唔鬆化就係你呢d
鍾意畀人屌 我咁大個仔都未聽過有呢啲嗜好

如果未醒可以加鐘

因為唔鍾意，我個人鍾意多啲同人互動多過對住電腦

但好似好難...

如果係生性 問下阿媽意見
平衡下兩邊 滿足到自己同家人
雖然唔係咁易做 但見步行步

人生好撚奇怪架 你做個份工永遠係你未唸過會做
個天好似幫你安排左咁

老母反對理撚得佢
連登仔反對就話姐

做緊野都睇唔清啦